{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044607",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 877스테이펜션"
    },
    "text": "ようこそ！877ステイは自然がそのまま息づく美しい場所に位置しています。周辺の景観に優れ、澄んだ空気を楽しむことができる場所です。内部は美しいインテリアと様々な付帯サービスで快適な時間を過ごすことができます。良い夢を見ることができる877ステイでヒーリングの時間をお過ごしください！駐車は201号、202号の2台と3階の全館、オーシャン一軒家の4台に可能で、追加車両は外部駐車スペースをご利用ください。22時以降に入室される場合は予めペンションまでご連絡ください。早期入室とレイトチェックアウトはできません。次のゲストのために掃除の時間がありますので、ご了承ください。訪問客のレビューを見ると、きれいで親切で、海のビューや部屋の状態などがとても良いそうです。一人で楽しんだり、家族や友人と一緒にリラックスしたりするのに最適な場所です。プールやバーベキュー場など様々な施設も完備されており、様々な旅行者に適しています。車を利用して移動することをお勧めします。5月27日にはプールをオープンする予定で、朝食サービスと駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "877ステイの周辺にはどのような景観がありますか？",
            "answer": "877ステイの周辺は自然がそのまま息づく美しい場所で、澄んだ空気と美しい景観を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "877ステイの内部はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "877ステイの内部は美しいインテリアが施されており、快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "877ステイの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、877ステイには201号、202号の2台と3階の全館、オーシャン一軒家の4台の駐車スペースがあります。追加車両は外部駐車スペースをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "877ステイの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めペンションまでご連絡ください。通常の入室時間については特に指定はありません。"
        },
        {
            "question": "877ステイでは早期入室やレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "残念ながら877ステイでは早期入室やレイトチェックアウトはできません。次のゲストのために掃除の時間が必要ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "877ステイの訪問客のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "訪問客のレビューでは877ステイはきれいで親切であり、海のビューや部屋の状態などがとても良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "877ステイは一人で利用するのに適していますか？",
            "answer": "はい、877ステイは一人で利用するのにも適しています。美しい景観や快適なインテリアでリラックスした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "877ステイにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "877ステイにはプールやバーベキュー場など様々な施設が完備されています。様々な旅行者に適しています。"
        },
        {
            "question": "877ステイの朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、877ステイでは朝食サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "877ステイでは車を利用することをお勧めしていますか？",
            "answer": "はい、877ステイでは車を利用して移動することをお勧めしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 550
    }
}